今日連開兩次連登都咁

想問咩事，正唔正常

睇唔到圖
但可以答你今日出現既古怪野多數都係比人攻擊緊

講緊要禁圖， I’m not a robot? 會唔會係連仔擋ddos既方法

防ddos，正常setting

幾好！影響唔大

推到IT高手 連仔回應

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Thanks 絲
今朝嚇咗一下

防ddos

明白…多謝上面啲巴打

今日係咪睇唔到圖